想洗紋身 有冇好推介

想用激光洗 但知道好貴

其他方法又怕會容易發炎起水泡個啲

各位有冇好手勢嘅醫生推介？

利申 紋身係小型 面積唔大

好奇一問 點解要洗

衰一時衝動 冇諗清楚

紋完發現對自己做野方面有啲影響

自我感覺唔良好 有諗過改左佢

但最想都係洗左佢

黑色定彩色?
彩色暫時平民價嘅科技都係會起水泡好煩
純黑反而有新科技唔痛又唔起水泡
不過都幾要千 手掌咁大就$10000

好撚痛

我都想洗